{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_074261",
        "source": "도서",
        "writer": "스타일북스 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6260-384-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피 앳 카페",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-05-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "밀크앤치즈"
    },
    "text": "抱川加算面に位置した永川牧場は手作りチーズカフェ専門店です。新鮮な原油で心を込めて作った手作りチーズとヨーグルトを主力に提供しています。週末には11:00から運営され、営業終了は07:00です。現在は休業中なので注意しなければなりません。永川牧場は、フォーチュンプロバンスビレッジ内に位置しており、メニューは様々な種類のチーズと手作りのヨーグルトで構成されています。価格はモッツァレラ、ストリングチーズ、ハルルミチーズが10,000ウォンであり、手作りのヨーグルトは5,000ウォンで販売されます。モッツァレッラ、トマトパニーノは6,500ウォン、ダブルハムチーズパニーノは6,000ウォン、カフラー制は12,000ウォン、ハルルミのチーズや焼いた野菜は15,000ウォンです。この全ての製品は新鮮で美味しいのでたくさんの関心お願いします。",
    "QA": [
        {
            "question": "永川牧場はどこに位置していますか？",
            "answer": "永川牧場は抱川加算面に位置しています。"
        },
        {
            "question": "永川牧場の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "永川牧場の営業時間は週末の11時から19時までです。"
        },
        {
            "question": "永川牧場のメニューには何がありますか？",
            "answer": "永川牧場のメニューには様々な種類のチーズと手作りのヨーグルトがあります。"
        },
        {
            "question": "モッツァレラ、ストリングチーズ、ハルルミチーズの価格はいくらですか？",
            "answer": "モッツァレラ、ストリングチーズ、ハルルミチーズはそれぞれ10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "手作りのヨーグルトの価格はいくらですか？",
            "answer": "手作りのヨーグルトは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "モッツァレッラ、トマトパニーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "モッツァレッラ、トマトパニーノは6,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ダブルハムチーズパニーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "ダブルハムチーズパニーノは6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフラー制の価格はいくらですか？",
            "answer": "カフラー制は12,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ハルルミのチーズや焼いた野菜の価格はいくらですか？",
            "answer": "ハルルミのチーズや焼いた野菜は15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "永川牧場は現在休業中ですか？",
            "answer": "はい、永川牧場は現在休業中です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 271,
        "QA": 344
    }
}